我唔想同我女朋友分手

岩岩同女朋友分手
同佢開心果陣就好開心 同佢行街睇戲食飯都會覺得幸福
偏偏我同佢都脾氣差
我自己又雙重標準
次次都因為小事化大閙到分手收場
我仲係好愛佢
有冇人可以教下我點做

我都係
中

我都岩岩幾分鐘前同女朋友分左手

下次疴屎唔好咁大力

點雙重標準？

佢話我識話人唔識話自己
例如我話過佢對我好高要求某啲方面
但係同時佢都覺得我對佢好高要求

點解呢

我發覺除左佢其實我咩朋友都冇
所以先係連登到問意見

咁係你地大家都達唔到大家既高要求

3分鐘熱度

三分鐘熱度 分手唔正常咩

問題係果啲要求都係啲好芝麻線豆既事 起碼係我既角度係 都係一啲普通溝通問題
係我唔夠耐性等佢改

我拍拖真係唔好買鞋
今日我對新鞋一到就分手啦
佢同返我一齊就扔左對鞋佢

我都係呢個分手既邊緣

我係分左 唔係邊緣
巴打真係唔好意氣用事
你會發覺每一個你生活緊既角落都係你地既回憶黎

冇嫁喎
做死狗
訂底線
大家認真傾傾

如果佢仲愛你 你就哄返佢啦
兩個人相處真係好需要忍耐同包容

唉我都想有死狗做

最弊係大家閙完一次之後3日係真係改到之後又當冇左件事 之後又犯返同樣既錯 有冇人可以教我改呢個陋習

驚無系屌？

諗諗下 其實自己都做得差
憑咩要人地去改...
我對佢好啲佢就會對我好啲唔會咁樣啦

寫低係張紙到 帶係身
每日睇
又或者記錄係電話

我係佢樓下坐緊回憶緊
我而家返去寫低啲先

仲鐘意 咪同佢講清楚 話想一齊番 好鐘意你咁囉

講真你臭脾氣
改唔到好難搞
試下諗野講野理性d

叫唔叫到佢落來呀
叫唔到就返屋企先
比佢冷靜一晚

我想擔保唔會再有下次先
唔會再三分鐘熱度咁

我係一開頭都冇野講講下就會躁咁

我以前都好似試過罰抄100次有交代啲好似真係好左少少少少咁

咁你比一星期自己 諗清楚 仲掛住人就去馬

你睇多次個topic啦

一齊咗幾耐？

斷斷續續 我識左佢就黎8年啦

改左自己先啦

驚第2個擁有佢

我記得我EX之前都係咁
嘈左之後佢買左塊白版
自動記低要做D咩
之後感動到我
加油

咁你地係因為咩野而分開
Sorry提起你傷心事

改下自己d習慣先啦

如果唔係咪又係咁樣

我覺得改雙重標準嘅好方法係多啲試下喺對方角度諗 之後你就會知其實對方都好難受 如果你真係愛佢 慢慢你就會因為唔想對方難受而唔咁樣做

不過講多無謂 如果你真係唔想散 你快啲揾番人 話佢知你仲好鐘意佢先啦

巴打我又係啲高要求既人
呢啲要靠不斷自我反省
下次要嬲要炆時 不妨比啲時間自己冷靜下先
訓個覺/做下其他野先
怒氣係一時 隔一陣就消

一段感情得到不易 要珍惜對方

巴打同我條仔好似
鍾意雙重標準
脾氣臭 成日鬧分手
不過我忍忍下都忍左兩年幾

我好少發佢脾氣架好似係

你係咪我男朋友
不過佢唔會咁諗 而且已經冇聯絡
佢好似已經move on左

我諗我唔係啦唔好意思
我琴日先散咋絲打

咁你仲諗唔諗住揾番你女朋友呀？

唔使唔好意思
分左手就唔好諗復合喇
除非你地徹底改變
否則問題依然存在既話
都係會因為同一原因而再散
我同你情況有d似
兩個大脾氣既人成日鬧d無謂野越鬧越大
又管得對方太緊 大家都好辛苦 夾唔到
最後佢放手 我都冇挽留
唯有祝福對方搵到下一個 幸福快樂

成功復合記得講聲
我都散咗三個月 近排聽到佢已經有男朋友

帽事既

好明白 但每次鬧完交 鬧到分手咁 但過一排是但一方忍唔住又會揾番對方 但好快又再鬧交 離離合合 其實好攰好辛苦 但又分極都分唔到手 唔知可以點

好似氹到就得米
但係真係想今次係最後一次閙埋呢啲我覺得有少少無謂既無聊交我真係好愛佢架

有冇人可以教下我點做
我依家情況係一齊左幾個月 但女朋友話一齊得太快
我嗰陣係識左一個月左右就一齊左 佢話分唔到係好感定真係鐘意
係表白之前 佢係俾哂signal我
我唔想分手

咁你覺得佢有冇鐘意第二個先

女朋友原諒左我啲啲啦多謝各位留個言幫我解困同埋祝福我地既巴打 不過希望都有人推下post留言下等我時刻提醒自己得來不易要對女朋友好啲

算吧啦 過多幾個月 咪又係重覆犯錯 人類總是這樣 唔夾就係唔夾 遲早散

如果真係咁唔夾都唔會一齊左咁耐啦

冇 佢有同朋友講過話唔夾 但點唔樣夾 佢又講唔出

兩個都脾氣差好難相處姐 日日燥過隻狗

嗚好感動T.T 樓主加油！！！愛佢就多啲喺佢角度諗，咁就冇咁易發脾氣

你又話驚自己3分鐘熱度 咁咪叫你諗多一陣 諗清諗楚先（同比佢冷靜下） 到時你仲係好鐘意佢 就唔好放棄 係我gag錯定你gag錯

我覺得只要開心咁同佢玩返一日呢啲野就唔會諗咁多架啦

我以為你叫我諗清楚係咪仲會鐘意佢果啲

我同我男朋友都處於分手邊緣但我真係唔想散 呢段冷靜期我諗左好多真係知錯 我好想證明比佢睇我真係改到 有無巴打可以教下我點樣先可以感動到佢 挽回返段感情

分手邊緣嘅原因係咩啊？

我太緊張佢所以好小事都發脾氣鬧佢
成日阻住佢 想傾電話傾耐啲就唔比佢訓教
我認我好自私 但我咁做係因為我覺得佢唔緊張我
不過呢段日子回望返以前發生過既事 睇返啲whatsapp
先發覺其實佢係緊張 只係我同佢既表達方式都唔同
經過呢段日子 我真係知錯 我真係會改到 好想證明比佢睇
但係 我同佢好耐無講過野啦 因為佢呢排好忙 我唔想煩到佢

咁男朋友依家仲鍾唔鍾意你啊，定係已經淡咗？

我都唔知 佢話感覺變左淡左
但未去到最嚴重既情況 佢話仲有感覺的
不過再咁落去 其實我覺得都會散
依家我只係想盡力挽回返佢 我只係想證明比佢睇我可以做到佢想要既個種女朋友

我覺得最好嘅辦法係同佢面對面傾

其實同佢搞到今時今日咁樣都係因為我開始feel到佢好冷淡
然後我搵佢面對面傾 傾傾下佢開始躁
然後一下子爆發哂出黎
最後就搞到依家咁樣
本身我唔搵佢傾我地唔會無啦啦搞到咁
不過講真有問題遲早都會爆 係我一直都想呃自己姐唉

爆哂出黎跟住唔可以每個問題慢慢解決佢地咩？

佢話性格呢樣野唔會改到 我依家就想證明比佢睇 我為左佢我可以改
講真我對朋友對其他人都係零脾氣 基本上無人見過我發嬲
可能因為太親近所以我變本加厲...
依家我會同自己講佢除左係男朋友之外 我都要當佢係朋友咁對待 唔可以因爲自己個身分就任意妄為
同自己咁樣講完真係可以收哂啲脾氣
我依家好想比佢知我已經變左
我只係好想佢返黎我身邊

屌，你同我之前女朋友鳩樣
又係雙重標準，又係脾氣差，又係無乜朋友
結果你成個人就投放晒所有野，所有感情，標準又越黎越高
結果雙方都辛苦
你絕對要改，建議你地一齊將所有問題同不滿講晒出黎
雙方唔準反駁，只可以聽

你覺得佢留唔留意到你變咗啊？做啲平時唔會做嘅野
利申:同你經歷過差唔多野

佢最近好忙 我都唔敢搵佢驚煩到佢
佢又點會知我真係變左啊
可能會留意到既 以前佢唔覆我 我會發脾氣話佢幾句
依家佢藍剔我 我都唔出聲 忍住唔搵佢 因為唔想煩佢
唉 咁絲打你最後點樣